邊隻壓力襪好同耐用

係咪去sogo買個d質地最好？

2xu

6百幾蚊一條

你嗰隻應該係壓力褲？
我買壓力襪(襪套咁嗰隻)好似三百幾定四百幾